\begin{itemize}
\item Très hautes
  \begin{itemize}
  \item Faites ce que vous voulez et amusez vous
  \item Implémenter les règles de bases
  \item Faire une interface graphique basique
  \end{itemize}
\item Hautes
  \begin{itemize}
  \item S'amuser en jouant en jeu, officielement pour tester
  \item Avoir une précense sur le web pour au moins présenter le jeu (une page peut suffir)
  \item Proposer plusieurs univers déja faits pour commencer une partie
  \item Implémenter une intelligence articificielle basique
  \end{itemize}
\item Moyennes
  \begin{itemize}
  \item Améliorer l'interface graphique
  \item Faire une version web
  \item Créer un éditeur d'univers
  \item Permettre d'enregistrer et charger une partie
  \item Implémenter des règles étendues
  \item Implémenter d'autres intelligences artificielles
  \end{itemize}
\item Basses
  \begin{itemize}
  \item Implémenter un moyen de traduire
    \begin{itemize}
    \item Traduire en français
    \end{itemize}
  \item Faire une plateforme web d'échange d'univers
  \item Faire une version \href{https://source.android.com/}{Android} qui marche sur au moins la dernière version stable de \href{http://www.replicant.us/}{Replicant (un fork d'Android entièrement libre)}
    \begin{itemize}
    \item Proposer le jeu pour inclusion dans \href{https://f-droid.org/}{le dépôt F-Droid}
    \end{itemize}
  \item Faire une version pour \href{https://www.freebsd.org/}{FreeBSD}
  \end{itemize}
\item Très basses
  \begin{itemize}
  \item Permettre de jouer en réseau d'une manière acentré ou décentralisée
  \item Créer un wiki pour les joueurs
  \item Faire un paquet Debian
  \item Faire un paquet pour ArchLinux qui marche sur \href{https://www.parabola.nu/}{Parabola GNU/Linux-libre}
  \item Proposer un moyen d'installer le jeu sur \href{https://www.pcbsd.org/}{PC-BSD} (= FreeBSD avec une interface graphique pré-installé)
  \item Proposer une API pour coder une IA et la charger à chaud (c'est à dire sans recompiler le reste du projet)
  \item Proposer un lien web pour télécharger des binaires ou des paquets via HTTP(S), BitTorrent ou FTP
    \begin{itemize}
    \item Signer les binaires et paquets avec \href{https://fr.wikipedia.org/wiki/OpenPGP}{OpenPGP} (par exemple avec \href{https://gnupg.org/}{GnuPG})
    \end{itemize}
  \item Faire une version Windows (compilation possible et exécutable fonctionnel)
    \begin{itemize}
    \item Automatiser une méthode pour faire un installeur
    \item Vérifier que le jeu marche sur \href{https://reactos.org/}{ReactOS} et dans le cas contraire corriger le ou les problèmes
    \end{itemize}
  \item Faire une version OS X (compilation possible et exécutable fonctionnel)
    \begin{itemize}
    \item Automatiser une méthode pour faire un installeur
    \end{itemize}
  \item Faire une version 3D
    \begin{itemize}
    \item Faire une version en "réalité augmenté"
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}

Les priorités très hautes et hautes doivent absolument être faites.
Les autres paraissent néanmoins être un ordre logique, mais sont parfois un point de vue de Nicola (comme le peu de priorité de faire une version pour Windows et OS X).
Le niveau de priorité après très haute et haute peuvent donc être un guide si on ne sait pas quoi faire, sinon il faut privilégiez la permière priorité très haute.
